[溫子仁] 《安娜貝爾：造孽》討論區

有冇巴打會去睇午夜優先場？
睇左預告，覺得囡囡幾正
希望會有驚喜

唔是11號上映咩
打算去睇，雖然唔係James Wan執導

有優先場

會睇但唔會好期待會有驚喜

買咗飛聽晚睇，希望唔伏

睇左，唔算伏可以一戰

個尾記起晒上集講咩

不過9成都估到嚇位

trailer穿太多了

恐怖片黎講唔錯既。 有氣氛。
睇埋4D 仲正

我尋晚睇左午夜場
其實我覺得剪到有啲碎
有好幾個位都為嚇而嚇
唔係劇情需要咁

不過整體係可以一睇
尾段都唔算爛既

同上似conjuring 2, 是咪差好遠

上一集 annabelle 我已經覺得好麻麻，希望今集唔會搞殘隻公仔。

床上面果下

等陣睇

修女張相見返上次果隻野 笑左岀聲

佢個結局接番第一集好正
其他位就接得好怪 好似為咗劇情可以進展
而強硬咁塞啲劇情入去咁

其實第一集 annebelle 已經好一般

今日又一城 3:30場 邊位巴打呀出聲俾全場恥笑

岩
我都覺得為嚇而嚇
劇情剪到有啲碎

同埋今次啲角色真係好作死
完全冇智商 唔似係溫子仁既作風咁

因為呢套真係唔係温子仁做導演

有無巴絲可以陪我睇

無睇第一集會唔會睇唔明第二？

但佢都係監製
估唔到監住都會拍到完全冇溫子仁既風格

其實佢一岀怪物就完全唔恐怖

SAW除左第一集之外
佢都只係監製
佢做番導演，效果會好好多

屌佢一出我就知伏咗
仲要影到咁清楚

冇睇saw
試過因為佢而去睇第一集
睇到一半就頂唔順

其實套戲嘅片尾仲有嘢睇
同Conjuring 2有關

不過不失
好就一定好過上集

我反而覺得上集好啲啲
起碼啲轉折位係真係接得通順既

其實監制都係掛下個名 吸引人睇
套戲主要都係由靠個導演嘅功力

睇完 好膠

我岩岩係新寶睇完，隻鬼開哂金手指，但又比個修女偷襲成功
個女仔最後又唔知攪乜殺左人

講乜

電影世界,監製做到既野遠較想像中低,可能真係有人覺得監製係同導演平起平坐
但實際都係導演話語權高啲,所以唔太歡喜一啲戲會搬個監製既名出黎做招倈,因為導演決策唔好,個監製個朵同風格係點都唔會有太大關係
利申:路過見到講監製同導演先插下嘴

拍攝風格永遠都係跟導演而唔係跟監製。

巴打英雄所見略同

屌
咁都有得相認
嗰條友嗌到成個女人咁
跟住就半個院啲人恥笑
後面個女人仲話搞乜變左睇笑片咁
坐得近門口
仲見到幾個人中後場頂唔順走左

新世紀睇完全場有講有笑 電話響幾聲 睇到好似受罪咁 臭閪港女

好撚垃圾

啱啱Times睇完，D人係咁笑,屌

我睇嗰埸幾條ABC女再加堆中學雞，係咁鳩叫,嘈到爆炸

好彩我睇午夜場
就係想避開啲放暑假既學生

我錯....早知唔揀Times睇，俾D仆街攪到睇笑片咁

最後幫Annabelle殺人嗰條契家佬乜水

佢嗌完之後 我都唔爭係笑左
但佢開左個頭之後有一段時間d人都有野即刻嗌，係度嘈

屌-.-
我都係呢場

唔多明點解第二集對夫妻送布公仔比安娜貝爾 接番第一集又變番做個樣好恐怖嘅人偶

有約一分鐘的片段 字幕寫住喺195x年的修道院 見到Conjuring 2入面個邪惡修女的大頭close up
應該係預告遲啲上映的“The Nun”

唔係格黎屋咩

佢男朋友囉 第一集有講架

佢係隔離屋送咗隻布公仔 之後Annabelle 自己去搵番對真夫妻拎番個真既Annabelle

發覺啲細路女好作死 叫撚咗你咪入仲要入
男主人仲要死得好撚唔抵

屌係呀 明知自己會奶野 但又唔撚走
男女主人乜7都冇做就死咗

射波射中佢嗰下我心諗：你地仆街係自己攞嚟
嗰女主人一開二好撚不安
不過呢套嘅彩蛋都好正

有冇Conjuring 1,2同Annabelle 1,2時間線
利申只睇過兩套嘅2

有一幕個男人問修女張相第5個係邊個 同片尾有個修女行出黎個幕有無關係

因為想知1952年隻修女係咪即係呢4套野再之前

彩蛋嘅嘢

其實最作死都係個對夫妻 雖然出發點係好 想要番個女黎陪下佢地 但點知召喚番黎嘅唔係自己個女而係惡魔 不過無可否認啲細路女又係自己攞黎衰 好奇心害死人

1952年隻修女係conjuring2入面個隻惡魔

你叫Janice又點估到係隻嘢丟紙仔引佢

細路仔咩都唔知真係好易落搭 所以好多呢啲戲都係細路出事

Btw尋晚睇完驚到訓唔著

Conjuring 1同2係唔同嘅野 只不過都係講兇宅
Annabelle2係講佢點樣會係個公仔入面害人 最尾都有接番去1嘅開頭

應該係今集>Annabelle 1>詭屋 1> 詭屋 2
詭屋 1一開波果陣有講個公仔比人買左但唔對路
最後比華倫夫婦帶走

但Annabelle 1有冇完美對應Conjuring 1

我想問張相多出黎果個修女係咪Con2果個，如果係，算係小小彩蛋

冇人答到你 但9成係

係 valak

好似會開個獨立電影for 呢個修女，查過Valak係撤旦座下十大將軍之一

個世界細到

但除左細路on9外
氣氛都算幾嚇人
彩蛋都幾驚喜
睇睇下覺得好似light out
後尾check返原來係同一個導演

其實light out都好on9
最後個老母突然就諗通 又話要保護子女
一開始又唔撚理佢地

屌 嚇撚死人咩

真人都樣衰

講還講唔好貼圖

自己一個去睇
希望唔好失望

Annabelle 1最尾講個公仔係間店比人買左
唔肯定係咪就係conjuring 1 一開波果家人買

其實想問最初拍conjuring 1果陣有無諗到咁長遠
有啲唔明conjuring 1果陣點解用Annabelle 做海報
一開波又講少少佢，但好似同主線又唔大關係

不過依家係咪想做埋溫子仁恐佈宇宙
啲彩蛋咁樣連法

Btw，唔知今集隻惡魔同conjuring 2修女邊隻勁啲

睇完 最尾有conjuring 2 隻修女魔鬼咩

好普通 冇乜驚嚇位 唉

究竟掂唔掂 十五十六入唔入院睇好

頭先我都突發想睇依套
我係爬完依個post先入去睇嘅
巴打自己決定

但呢個post冇乜巴打讚好喎
你又會入去睇既？
個個都話不過不失
都算唔上好評啦

呢套真係咁多個系列入面算係最差個批

補充多少少，我開post原意都想巴打買戲飛前入黎望望

應該就係同一隻

屌打marvel 宇宙

成班人冇睇第一集就話唔知做乜
最尾殺人果段係第一集故事嘅開始

遲下會唔會有詭屋聯盟
好想快啲睇埋the nun

華倫夫妻聯盟 我一定會追

華倫夫婦聯盟屌打詭屋啲鬼聯盟

有一幕佢出左黎喎

比華倫夫婦好正

我覺得果個純粹係隻惡魔扮個黑妹修女

岩岩睇完 好撚悶 彈出位都估到

有個位仲可以打鳩佢真係笑撚左
拉升降機個到俾條女一野打落隻鬼手到
好撚似回魂夜叫隻鬼手文屎。

未睇可以唔洗睇 請都唔撚睇
仲要俾左188睇4DX真係on99

啲鬼下下都係開金手指手，好難打啵

華倫啲外掛仲勁啦

都係 尤其後期紫外燈嗰part
浪費左開頭係office嗰陣個恐怖氣氛

但下次上the nut我都一樣會追

我覺得呢個導演都係拍短片有氣氛啲
一長片就多咗好多啲商業元素同埋啲老舊既梗

不過掛住James 個名我就會死死氣繼續追

粒波一嘢打落佢個頭

係就好
見到果幅相諗番起果個修女之後 好想睇多啲有關佢既野
我諗Annabelle 有前傳 修女都應該會出套佢既前傳既

嗰幅相入面嗰修女睇落去唔恐怖

睇完
係得溫子仁導演先好睇

隻布公仔係現實中嘅annabelle公仔
呢個都係彩蛋之一

可能子打們對現實annabelle唔多清楚，現實annabelle個樣就係嗰隻布公仔，嗰個位某程度上係致敬緊

現實黎講其實都幾得意

溫子仁帶起呢種風格好撚正
今集個惡魔完全感覺佢係同The Conjuring D鬼同一個宇宙
雖然今集唔係溫子仁拍
但種手法都好有insidious, conjuring影子
就係將個scene不斷拉長
用個色調突出左個背景等人好驚後面有咩彈出黎

仲有睇得出今次有心機唔係淨係寫一個鬼故
而係有顧埋角色
好期望下集同一世界觀嘅The Nun真係好恐怖

Valak出場點會仲有戲做
一野收咗成班細路皮
但係Annabelle都好勁

未睇過依個系列既前作係咪可以唔洗睇

可能因為比後面收養佢對夫婦供養咗12年先咁勁

唔會話睇唔明既
因為佢算係獨立前傳故仔
講隻公仔既由來
無睇前作最陣咪d彩蛋位小左
但對劇情影響唔大

唔會睇唔明，因為暫時黎講今集先係成個系列最開端
睇完今集再追再之前果啲就得啦

其實我好想問，最後上左珍尼絲身，話自己係annabelle果隻野依舊係果隻惡魔定係真係果個細路女Annabelle

另外好想知the conjuring 2入面valak係比華倫夫婦收左皮定其實只係趕走左

今日其實都唔係真正Origin
想睇兩公婆點封印Annabelle多D

我就咁估

細路女從來冇回過魂
只係隻魔鬼扮細路女再比果兩公婆供奉壯大

Annabelle只係隻野最尾貪過癮做戲做全套
繼續用隻公仔既故事嚇人等佢地以為只係鬧鬼
但係就同其他conjuring既故仔一樣鬼只係掩護

隻野應該仲有個惡魔名
想睇Warrens點收服佢

想問今集好冇睇？

Annabelle唔係搞唔掂佢
Warrens只可以將佢擺喺個館用玻璃櫃封住咩

我都係咁理解
所以先用玻璃箱封

電影都咁恐怖

可以理解到真實發生係當事人既經歷

應該係永遠揮之不去既惡夢

我有一刻以為janice最後都會俾人救
點知
劇透注意

其實我係追post先知呢套唔係溫子仁做導演
唔怪之得有咁多騎呢位

樓梯下面果個位好似浪費左 無發揮到最好

始終擺脫唔到鬼出現左之後就唔恐怖既特色

其實今集用娃娃黎造氣氛好過上一集
上集真係無咩料到
今集最有印象係個冬菇頭返上張上格床再望返落黎見到個娃娃望住佢果下

成排港女又嗌又笑 睇鬼片比佢搞到成屋人睇合家歡咁

我身邊好多人睇Annabelle 唔同場都有呢個情況
都唔明佢地到底係以咩心態去睇呢套野

佢地被嚇親就會傻笑

仆街我個場有條友大叫 都唔係恐怖既 笑片嚟架
我真係屌佢老母

睇完唔係好明 其實有幾多隻魔鬼

我好想溫子仁親自拍Annabelle
我覺得可以再講下華倫夫婦 vs Annabelle
即係將conjuring 1 一開波果家人個故事拉長黎做

掩左眼無睇到，有無圖

係咪又係一家人搬去鬼屋之後撞曬鬼又搵耶神夫妻打救既橋段？

唔係今次唔係

其實Annabelle係咪個修女定係佢變做修女推輪椅

我反而係後面條八婆猛咁講'好驚呀 好驚呀' 講足全程
佢隔離條仔就瘋狂講劇情
忍唔住啤一啤佢 就即刻收嗲
唔夠3分鐘又再嘈過 即時屌鳩佢地'收嗲啦屌你老母'
之後頭也不回咁返歸瞓覺算鳩數

頭先上網訂左今晚 isquare 午夜場，訂票時暫時係一個人都冇。

去到後段已經唔驚

咁咪勁爽

半夜一個人睇戲就算唔係鬼片我諗都會好撚驚
利申生人唔生膽

有無人覺得短髮個女仔好得意 佢有幾幕d反應真係忍唔住笑左

恭喜你

重點係冇港女、細路嘈生哂
好feel好多

好多彩蛋
安娜貝爾都想學marvel建構惡魔故事既世界觀

可惜連唔到兒兇

幾好睇
全部前作無睇過

以下劇透

仲有推輪椅嗰個修女?

男人都唔好得幾多
琴晚睇到有幕janice比鬼追緊
突然有排男仔異口同聲叫佢戴安全帶之後一齊係到笑
結果我唔爭氣唔知點解笑埋一份

我琴晚睇個場又係
屌你勁多MK塘邊鶴
又話彈出黎啦彈出黎啦 又講晒粗口咁撚樣
好撚騷擾
不過覺得套戲未正到值得我要入場再睇一次

睇戲應該係咁。

有無巴打同我一樣期待 insidious 4

其實公仔同稻草人都唔係鬼，係惡靈影響。
修女出現過好多次，要等the nun 上先解到迷。

屌我睇到個公仔擰轉頭就走左,有冇得睇返

same 始終夜 要趕MTR

幾年前係台灣讀書，睇ghost rider2，早左2分鐘入場，全場得我一個，重要開場都無人入，嚇到我想走，1516左好耐，好耐有班學生原來遲到，入左黎陪我

驚嚇位ok
劇情好格硬黎
第一次開門好正常
第二次 同 第三次邊有可能會去開門

都係有驅魔人同隻邪靈隻揪好睇d

個導演下套戲拍Shazam
唔知會拍成點

3 一換左溫子仁又爛到出汁
其實不如佢拍哂conjuring 世界觀D戲啦

暫時近年D恐怖片都未有一套TOP到呢幕

題外話，有冇人知兒凶2最後個幕個靈媒到底見到d乜野會咁驚。

我記得Conjuring 2入面個隻肥佬鬼一開始只係想玩下唔係想殺左個細佬女之後華倫夫婦入場修女鬼跟埋入去殺左肥佬鬼再繼續搞9個女仔
今集會唔會都係差唔多？
個修女鬼跟住個修女入去間屋
（一開始修女間房異樣、比鎖匙Janice開Annabelle度門、推輪椅都係隻修女鬼搞？）
因為今集個女屋主同個男屋主講已經平靜左一段時間我先咁諗
結論係因為又係修女鬼搞事Annabelle先可以殺到人？

不如你再重新睇一次conjuring 2
老Bill係因為咩原因要搞Janet
Annabelle係另一隻惡靈唔關valak事
我覺得張相影到valak係彩蛋性質
所謂嘅平靜一段時間係因為佢地搵左神父幫手又貼晒聖經鎖喺房門裡面
然後janice打開左咪解除封印
有咁難明咩？

Sorry唔得左小小劇情

劇透注意

肥佬鬼？？？？？？
唔係Old Bill同修女同Crooked Man咩
幾時多左個肥佬?

好像係見到黑新娘..
第三集係前傳，靈媒係主角

上左神台，要佢落番場好難。期待下修女個故事線點寫。

佢講嘅肥佬應該就係Bill

導演今集加左少少笑位落去，幾得意。Lulu Wilson 枝波波玩具槍走火射左落annabelle塊面到真係忍唔到笑。

第二集同第三集好似係唔接
所以見到啲咩應該重未解開

會拍conjuring 3

好廢

咁點解套戲入面成日要出現隻修女咁既女鬼?
兩條女夜晚講鬼故嚇鳩佢 日頭推輪椅

被窩個part我覺得係隻demon形象化左既穆林太太
而輪椅個到原先係個修女推緊所以又係形象化個修女

係...

今日睇左

幾好睇

笑左

我冇睇第一集
原來前傳？

副題叫Creation 嘛

完全估唔到日光日白都可以咁猖狂 呢度俾到驚喜

唔知會拍邊間兇屋呢？

條女完場同我講，如果套戲香港發生兩分鐘完場

個時間線係咪咁

安2
安1
詭1
詭2

修女係安2 首次出現
係詭2 被消滅

即係中間既時間線係miss 左，會唔會出番套修女係穿插安 同詭之間

之後會出邊套？

嗌到咁大聲 班女仔都冇反應

10分滿分的話我俾2分

同conjuring2比真係差幾皮
好撚期待The Num

Nun 自膠

Linda好正

有冇咩總結係連到今集同第一集？

想問 linda為左避開janice個陣入左間房
房入面有類似升降機咁嘅野
之後佢落左去地牢？定唔知邊到有間房
個間房好多十字架形嘅窿？
之後佢用電筒照 見到有血積
跟住照到個太太得半個身咁係牆到

咁後尾衝向佢爬過去嘅係邊個？
係魔鬼扮嘅人？

睇彩蛋個年份，The Nun 似係安2之前？

應該係本身個太太訓嗰間房
條屍比隻嘢控制咗

利申 亂估

其實Linda幾得意

Lulu Wilson係咪Patrick Wilson個女黎
又成日拍鬼片又同姓

The nun 一定係安2 之前既野，只係問題在於 個幅相入面既nun 係人 定係 魔鬼
咁如果係人，咁即係可能會安排係安2 之後發生
但如果係魔鬼既話，咁或者會係安2 之前發生

仲有一樣野，後期係咪出現在兩隻魔鬼，定係影分身黎
一隻係Janice 身上，一係 出面追 最大個女仔

the nun + Annabella + Conjuring 1個巫婆三個一齊上Warrens應該唔夠揪
仲可以加埋大個嘅Linda同Janet組捉鬼聯盟

The nun 好似溫子仁宇宙中既佛地魔，串連晒幾套野

睇睇下見到the nun嗰下覺得好驚喜
好期待
套戲唔係真係啲人講得咁差 可能因為上一集太差
我對依集冇期望 睇嗰時真係幾驚下

如果將Nun同埋Annabelle呢兩集拉埋黎講，感覺上有啲格硬黎

反而安系列還安系列、Nun還Nun會好啲
華倫分開收服佢地，劇情上仲好啦

好恐怖 但好多位啲人都笑到癲咗咁

細聲d問係咪見到鬼個到

好似仲有個crooked man想拍外傳
姐係conjuring 2係盞燈入面隻鬼

一開始冇耐班女昆尻linda玩捉迷藏
佢匿係樓梯底嚇撚到我

Crooked man
鬼片一出CG怪物搞到好撚出戲
用番傳統化妝最恐怖最真實

聽你地講 隻鬼修女係conjuring2到死左，咁th nin 係起源電影 ？

Agger
成日見到黑色爛泥cg樣鬼
心諗 打機咩而家

應該未死
只係打番落地獄

咁你地覺得今集
個細路女擰轉身講your soul果個cg鬼恐唔恐怖

呢套野睇d特技根本係笑片黎
由其他坐係張椅彈上天果幕真係笑左出聲
仲仲d 嚇人位都係左抄右抄

見到cg鬼個樣聽埋對白笑左出聲

我個下心諗做乜9 好撚on9
conjuring2個時女主瞓係床上 個伯突然講咗句 this is my home
個時仲恐怖過呢個on9女

Janice搭電梯上到去唔見咗隻嘢又笑 比隻嘢兜嘢扯起又笑
冬菇頭拎波波槍打中隻嘢又笑
後尾渣住狂射入去又笑
拎住嘢公仔沖去個井又笑 佢回頭望一望又笑
全場啲人都不停笑 好似睇笑片咁

好撚彩我睇午夜場少左呢類無謂人入場。

乜你睇呢套野唔覺得好笑既咩?

佢d嚇位同劇情都係好普通恐怖片情節
但d音效同畫面都好掂成個氣氛好正
有d位真係笑到仆街
個女仔用支槍射到Annabelle個頭個幕成場觀眾d反應好好笑

雖然好笑姐，但可唔可以係心到笑
我睇個場，前排有班仆街 勁大聲係到笑，好似睇緊賀歲片咁
心諗 其他人專心睇緊架，

最尾個個金髮女仔係咩來

你講殺左自己父母個個 定係隔離屋個個
係第一集既開頭

但其實個d位應該真係笑位黎
睇導演佢個twitter個人都幾幽默
有驚位有笑位幾好呀

應該隔離屋個個
最尾一幕個個

你而家重睇第一集

一開頭唔係神父同佢地一齊搬入去咩？定我睇漏野！

最近申請咗AE
星期四五百老匯院線買一送一
想刷下積分

如果有巴打想買
可以tg我 tg:sd10841
只限荃灣百老匯

唔算好驚但唔覺得好笑
根本好多人用笑去掩飾自己驚

今日睇又係好我多人笑 其實真係咁好笑？係有幾個位幾搞笑既 但啲人乜9到笑 笑點低到

個冬菇頭用槍射Annabelle
我睇個場係成場一齊
個個聲唔識打
就係成場一齊 o哂嘴勁驚咁

而入左去貼滿哂聖經個間房
冬菇頭擰轉Annabelle 個頭
係成場一齊笑左出聲

反而不停笑同講野又無乜
氣氛幾好

港島睇？
我發現係九龍新界果邊睇，好撚多依d人
之後我睇親戲都去港島睇，少勁多依類人屌

究竟隻惡魔點樣可以做到又上janice 身同時 又附身係稻草人嚇其他女又再用真身追冬菇頭？佢好忙成套戲

Linda渣起支玩具槍個下好好笑同佢老doui渣住十字架然後逐隻手指你人扭斷個下好得人驚

linda係用電筒dup隻魔鬼手指，佢又真係縮左呢個位真係唔笑唔得

d細路女好on9

一個叫佢咪入間房就照入
Linda叫佢走佢都唔肯走，仲要咩有咩可以幫到你

另一個Linda俾鬼嚇就即刻上床瞓啦
仲係道望望望

另一個自己俾鬼嚇完都仲係咁話冇鬼

搞到一路睇一路炆

仲有 linda攬住annabelle想將佢擲落井既時候發覺好似有野跟住佢 佢同隻公仔一齊擰轉身個下都好好笑 隻公仔第一次咁討喜🤓🤓

你要明白鬼片既角色一定係無咩智商
唔係就冇戲做
同動作片d奸角捉到主角一定要講一大堆廢話+唔自己親手殺佢同一道理

你睇開係呢啲低質鬼片 唔代表鬼片就一定係咁

西片黎講呢d恐怖片不嬲都有條差唔多既formula
就算conjuring咁好評有d角色都係智商偏低
鬼片d橋同嚇位已經玩到冇野好玩
係睇個導演識唔識用音樂畫面營造氣氛
年年荷里活都出咁多垃圾鬼片
Annabelle算係咁整體黎講成個故事都唔差

呢個問題我都諗緊
同一個時間，隻魔鬼起碼有兩個影分身
本體janice
分身追Linda
分身追其他女

成身紋哂十字架屌打班垃圾鬼

一路睇覺得係Janice 報復

其實我想知明明隻公仔(惡魔)俾人封住左 咁初初傳紙仔入Janice房個個係邊個？仲有點解個修女有一下一野戴左條頸鏈落Janice個下隻眼係黃色既？係咪另一套戲個個修女黎

冇鬼埋到林子健身

傳紙仔係扮緊死左個女仔annabelle
等janice以為只係annabelle既鬼魂 引導佢開門
好似華倫夫婦講上身三步曲

係啊 港島睇 仲要係weekend 成場爆哂

自首
我都係一睇到佢打手仔就忍唔到

you are my sunshine
my only sunshine

想問下insidious同light out好唔好睇
google溫子仁有呢兩套出

睇完覺得 好似用十字架無咩用
成屋都係十字架 貼曬聖經最後都係走左
不過學冬菇頭用物理攻擊同佢死過仲好

Light out 係超能力片黎

咁insidious呢
同埋諗住追埋conjuring 2

Insidious 我覺得頭兩集唔錯，鬼片黎講有d 特別

巴風特

仲有無咩溫子仁既鬼片好睇

Sorry 正正就係午夜場

多唔多位置要睇過第一集先明

得最後5mins係有關第一集

套野好on9
班女仔竟然可以無穿無爛出返黎真係
仲諗住會死一兩件

前傳黎，睇唔睇過第一集都無乜分別

成套戲都死咗3個人啦

做低左屋主姐
睇唔過眼班煩膠女仔竟然無人有事

以後一聽呢首歌就諗起Annabelle

Insidious 1 入面果個陰間做得真係好正
最有feel

dead silence

最尾隻公仔係咪easteregg嚟 冇記錯真嗰隻係咁嘅樣

Insidious 其實123都唔錯 我覺得幾恐怖幾過癮 尤其是3有一幕個女仔想望窗外 點子知一望又有野彈出黎 雖然已經知道但都係嚇一跳
至於華倫夫婦 其實重點都係睇佢點屌打d鬼 雖然我個人覺得無insidious 咁恐怖 但都一樣好過癮
講驚其實我覺得light out 幾驚架波 雖然唔係鬼 但幾刺激 同幾新鮮

Yes

講開恐怖片
有套叫做Sinister嘅
恐怖過大部分conjuring universe D片
入面隻鬼join埋個宇宙就正

Apple music上左OST
臨近7月14即刻聽返首you are my sunshine定下驚先

小心半夜自己播

呢套真係不得了

呢隻公仔第一集尾都有出現過

真係James Wan親手主理既鬼片只有insidious1-2,conjuring1-2同dead silence
其他掛佢名監制果d全部唔合格

另外唔怕血腥就要睇佢成名作Saw

剪草機果段

一喊一笑 光陰似水

屌你老母琴日1315喺又一城睇
班臭閪好似吸撚咗毒咁喺到鳩叫
又喺到話：唔好搞我呀對唔住呀
戇鳩鳩

仲有班臭閪鬼妹
一路睇一路討論劇情 屌喇星

想問下you are my sunshine係有咩故事
無名屍詛咒又係用呢首

無名屍詛咒好似唔係呢首
利申：只睇左預告

今集係咪有兩隻魔鬼?

稻草人好似係另一隻

Btw 溫子仁 universe 入面D魔鬼全部差唔多樣咁?

有冇曬咁多隻做比對?

尋日睇完無名屍 都係呢首 不過係女人唱

真身係黑mummum對眼發光
今集出左一幕
平時會扮鬼

笑片黎既呢套

見上面巴打講華倫聯盟係咩黎

呢首歌我聽上癮啵
幾好聽

真心呢集勁垃圾
明明樓梯掉個女仔果個位已經可以拎個女仔既靈魂
我當係未夠虛弱吸唔到啦
之後明明可以兜口兜面整死個老豆
又會追死Linda都殺佢唔死
我知睇鬼片唔應該追求合唔合理
但成套戲靜係靠聲效黎嚇人
有d失望

呢個真，insidious 12 都有d故事性
第3 集真係唔知做乜鳩，睇完都唔會記得個劇情

其實我想知安1 2 比溫子仁拍會點

Annabelle

The Autopsy of Jane Doe

其實有幾多隻Annabelle?

其實預左鬼片角色人設iq一定低
但有無低到咁
明知有問題 叫你走 janice死都唔走
扔左個公仔去井又返去裝

智力會上調
人物關係感情一定刻劃得好好多

幾好睇呀。 好多意料之外既位
例如

1. 日光日白推車
2. 死咁多人，通常冇乜人死
3. demon 好多影分身，前冇去路，後有追兵
利申： 恐怖片 fans, conjuring, insidious series , lights out 全部睇過

呢套個故事夠恐怖

稻草人係咪都係同一隻魔鬼？
佢可以到時控細路女同稻草人？

睇完annabelle 返屋企即刻睇埋conjuring2

未講話係惡靈之前 我仲以為隻嘢唔會搞主人家
Btw仆街啦我睇2D咋唔係4D呀 做咩撚野係咁踢呀
同埋有啲mk仔係度話笑片 真係屌你老母

每分鐘播一次killerjo仲恐怖

今集lights out個導演都嘗試刻畫Janice同Linda D感情
可惜到後邊冇咗件事

尋日係柴灣cinema city
有三條死On9全場係到又講又笑屌佢老母
前世未撚睇過戲咁

我睇嘅時候都係，都唔知有咩咁好笑

好慘

反而依套唔太驚
但jump scare真係唔係幾頂得順

呢套又心寒又嚇死

Sinister我覺得一般般

呢套好睇過晒conjuring2同Annabelle1, 好撚intense中間冇乜抖位又黎過
但冬菇頭真係好搞笑

今晚睇先

我想問個妹妹落左去樓下果到
果個半身女人 係屋主老婆黎？
但唔係死左咩同釘左
定係幻覺黎？

應該係隻魔鬼整出黎既假象，因為爬爬下你見到隻野又變番Janis

又話平靜左 但又傳到紙仔話fine me...
係咪我有啲野miss左
定係神父只係鎮壓住佢 但其實仲有小小影響力

Conjuring2> annabelle 2 > annabelle 1

Conjuring 1 唔錯
有幾幕幾經典

拍手，晒衫

睇完好似bio 7咁

今集失望，唔緊湊

有啲位幾好笑
冬菇頭靚妹大膽到

你係咪坐我隔離條友

真係場場都有啲咁嘅仆街 好笑嘅位都仲好地地 問題係佢地係又笑唔係又笑

幾好睇啦

幾恐怖

隻鬼推佢張輪椅入茅房嗰幕，背光睇唔到樣但見對推住輪椅灰黑色手好恐怖

個到我懷疑係the nun既伏筆，因為事後好似冇解釋到

套戲真係麻麻地 最尾叫接到返上一集 但有一幕幾好笑就係Linda獰返Annabelle個頭去第二邊 btw屌你老母 我睇嗰場後尾啲嘈足成場 無撚曬氣氛 點解啲人質素可以咁低

想知張相不知名果個修女係咪就係隻鬼黎

應該係伏筆 conjuring 係講個鬼修女
可能又有前傳故事

無錯 我成日覺得呢類人唔敢用鬼片角度去睇
因為佢地唔夠膽
係又笑唔係又笑前提已經當佢係笑片
或者同自己講係假無可能發生黎安慰自己